ive汽車工程

想問係咪好多野要讀？係咪好char，因為我睇網上sem 1都已經有9個科目要讀，有無人讀緊分享一下
利申：想讀

行頭太窄
不過應該好過飛機工程

啱啱畢業 一出黎即刻有公司講 暫時2.5K一個月

一個月得2.5K可以做啲咩

2.5k?

2.5k 可以用黎買樓

想問學費一年幾多？

VTC個網冇寫咩

無呀，ive官網無寫到

兩年around 六萬幾

係整車？巴打你係讀埋大學？

2.5k我pt都多過你

對車冇好大興趣同知識都唔好讀

英文差啲都死

2.5k
Ching一定係有錢仔 為興趣多過為錢

講真，十幾年前有friend讀，出黎真係3.5k一個月
不過依家應該好好多

讀呢科真係穩陣入行
利申 retake n次啱啱grad 已經入左行兩年

一個月有冇20K 我都想讀

其實出黎係做啲乜

整車/港鐵

師兄入左邊間？咩職位？

有個閪啊sir教緊一科難pass過登天

做廿年既老師傅都冇20k

整車囉 好過整飛機既
第時有機會開車房都唔係太難

撘單問

讀呢一科係咪會要用到autocad或者其他software??

男班長？？

有冇 o camp

屌原來係2.5岩岩睇錯25仲想屌你吹水

自己出去報SU果D🤔

讀緊？

讀緊，有冇咩想知

請問讀完H D或將來上大學有什麼岀路？還會是整車嗎?😮